如果李亞男個仔仲矮過佢，可以點

其實而家standard黎講李亞男都唔算高
行出街好多女五呎十甚至六呎+
如果佢個仔五呎九都冇
真係想像唔到會怨邊個
怨李亞男唔識揀
定怨王祖藍自私

大撚把錢，怨咩？

如果生女似老竇仲慘啦

但個仔首先會高過王祖藍，然後又搵個同李亞男差唔多高。再生個高過自己既仔，再搵個⋯⋯

如果李亞男個仔高過佢，咁黃祖藍會點？

身高值幾錢人民幣

Ok u win